有冇人知佢手中呢部係咩機

有d似 不過應該唔係

BRAUN NIZO 801 MACRO Super 8 Film / movie Camera

thx bro